中環支資銀行用白布冚住

支爆移動同支那唔通都係咁，皇帝的新衣覺得冚住就無人認得

壽終正寢？

喪事先會用藍白二色

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

rap

成日覺得咁做係為左做比人睇
實際作用根本無，就算手足都唔會無啦啦搞你門面

隔離間台資上海商業之前中過招都唔撚理

冚國旗會唔會愛國啲

係人都知你係農行啦

支銀舊行用紅色水馬圍撚住

中蠕動

死左咪冚白布

香港再出殯

會唔會係無錢, 驚擠提所以封門

農行棟樓樓下唔係銀行喎... starfucks 嚟㗎喎

但而家明顯遮住招牌，上星期未冚旗